求救！有冇IT大神答下我

What are the objectives of search engine optimization?